如果高永文仲做緊局長

應該最撚多野講係佢